到底點面對A1呢個事實

從前說o1變a1
需要多大的勇氣說出口

屌係老母

閪係老豆

有幾撚難呀屌